android 邊個輸入法好用?

想有速成 同埋 我上一次打既字自動上去第一位 加上 我假設想打""你好嗎"
如果你好嗎 都係第一位既時候 我可以直接打人火女木口火 就幫我出到你好嗎
唔洗揀字

簡單D講, 姐係好似IOS個輸入法咁

唔該

mixed chinese keyboard
打"人女口"就出你好嗎

仲係用緊simplified changjie keyboard

中英文撈嚟打冇得輸

我鍾意Sony果個

無一個好似kaiboard 咁好用

我用左好多年IOS 家陣轉會 所有野都覺得幾好 係唔慣個輸入法

用壞手勢
去返windows mac咪又係死死地氣打返完整碼

swiftkey

我鐘意谷歌輸入法

Cedime 有autocorrect 幾勁下
利申：只係用過一陣 而家主要機係iphone

一定係Simplified Cangjie keyboard

Google

不過無得打emoji有啲麻煩

swiftkey打英文超快

Google 個Cantonese input 唔錯，但auto correct 好廢，所以用緊gboard

gboard 有得打速成？

得倉頡

用緊，但佢打中文啲關聯字好唔掂，有等於冇

要靠你自己打多啲，佢就會醒好多

搵唔到點選用倉頡，求教

Swift key 佢中文關聯係靠學你打過咩
所以一開始極廢
用番一兩個星期 (如囙你狂用可能一兩日就得)就會好好
打英文屈機
不過早一兩年好似有？私隱問題，無跟進

google 粵語輸入都唔錯，不過中文關聯好似唔識學新詞咁

GOGO輸入法

有冇人用google粵語輸入？
我每次打中文句子打到一半加英文之後，會打唔返中文字

係咪唔會自動將常用字排前面？

Swift點解速成選字欄得4個字

cedime

x2

CedIME啦

simplified cangjie 中英一定打最正
點用其他野

佢有無得中英一鍵換 唔洗係白鍵拖黎拖去
佢有得速倉互換 竟然無中英

速成係咁 依個bug 好耐 所以直接放棄google

萊姆中文輸入法

求教+1
用開google個cantonese input
但佢得中英，有時要打葡文要轉keyboard好麻煩

唔打倉覺得個制好亞掟

要下載舊版gboard , 同埋停埋auto update

請問有冇邊個輸入法係可以打速成而且最上有行數字鍵？
本來用lg機換左sony好唔慣

swype touchpal swift都可以較，覺得lg好用既話其實xda有下載

用開 輕鬆倉頡輸入法
不過，依家好似Google play下了架
自己Google apk安裝吧！

另外，訊飛語音輸入都好正
可錄廣東話出字

cedime一定最好用 不過啲筆劃會打咗出來 打名個啲有限字數會用唔到
宜家加埋google粵語一齊用，用來打名

cedime 好耐都無更新
有啲字打唔到
例如個 lift 字

btw play store 個 version 好樣衰
要揾人哋改咗 theme 嘅 version 嚟用先至順眼

simplified changjie keyboard 冇得彈，有得set show 唔show 倉頡字碼，啲掣嘅大細size, 連show 關聯字詞嗰行bar 都有得set 高矮

android 冇細mon 機焗住轉會用iphone se, 冇一個input 比得上simplified changjie keyboard
Ios 嘅Kaiboard 雖然都有得獨立 number key 一行，但會俾show 關聯字詞嗰條bar cover 咗，成日要㩒多下先show 得返出嚟

多謝介紹！
依家打倉頡用Cangjie keyboard﹐無得輸

最正係有時d中文字唔記得可以用英文打番出嚟
「辣」字打左幾十年都無心機記住點打

以前我都有用cedime的
但輕鬆倉頡輸入法更勁
入數字、英文、中文，一個介面搞掂晒
亦有常用字記憶，剛剛打過浮好前畀你選

冇計 始終都係an2.0個時既產物
仲有 連windows打個𨋢字都要開增補字符集 an應該都要搵下有啲先有

打筆劃cedime無呢個問題

佢個ui不知幾好

打完英文唔可以有space，要直接駁中文字